有種人話自己好真 其實好撚假

唔知有冇人明

話說我之前fd搭fd識左個女仔 大我三年 22歲到啦
一開始覺得佢份人幾nice
但識下識下發現佢只係表面
喺ig snapchat係咁話
「我係咁直接架啦」「我份人就比較真。。」etc
佢對對個個都表面nice 令你以爲自己同佢好fd
實際上佢揀人嚟對佢好
但奇怪既係
佢可以為左識左一日嘅朋友
煲湯燙茶買禮物
即刻飛的搵佢
呢啲事只係發生識左之後嘅兩三日

仲要唔只係一個 係幾個
可以即刻喺ig post相
話「最喜歡xx」「大愛xx」「冇你都唔知點算」
我同個fd呆撚咗 識得嗰一日

我開始懷疑佢係咪les
不過講翻轉頭
我一開始當佢真心fd 點知發現佢係世界fd
當我覺得應該同佢唔夾
佢又搵我傾偈
唔想同我fd就咪痴埋黎啦

一陣佢比人話幾句
就話我份人係咁真架啦

利申絲打嚟

自己仲要好撚傻 真係當正佢真心朋友而執著好耐

sheshe

佢係les既話我就原諒佢 但有啲女仔有男朋友佢都可以係咁

對人好都唔得
認真問 佢有無害人/講人是非先

可能Bisexual呢

有呀
佢明明同嗰個人fd係其他人面前就講人是非

對每個人都咁好嘅時候就有人覺得佢對個個都係咁

剩係揀自己想對佢好嘅人又要俾人話唔對每個人都咁好

樓主自問下，你憑乜野人地一定要對你好，萍水相逢，唔害你已經夠啦

前幾日佢明明話有條友狗公 之後佢又係到post相話條友好warm

係有道理嘅
但佢兩者都有呢

通常呢啲人緊係講啦 唔係點有咁多朋友
同你就講全世界事非 背住你就同全世界講你事非

但係現實永遠都係依類人最多朋友
好諷刺

都唔知佢有冇幾多個真朋友
寧願佢一係對個個都好 一係剩係對幾個真心
搞到我一開始摸佢唔透佢當我係咩

朋友姐又唔係情人 洗乜咁認真

你幾大？為咗呢d野開post

唉鬼叫我咁重視朋友 又啱嘅現實少少

@楊千樺

19
係喇我知我傻
開個post姐

樓主18歲 卜卜脆

唔怕屌醒我

出黎識朋友都係戴番個面具保護下自己啦 下下拎個心出黎冇用架

我地係咪識同一條友？

人同人係咁架啦
合則來不合則去
19歲嘅人生大把嘢好做啦
煩少d呢d無謂嘢
識多幾個人
總有一個同你夾

咁好笑 你識嗰個係點